30mal Mihhle Ku päwal Kohto Mehhed istusid Koos.
Andrus Kork tulli kohto ette selle pärrast et ta Moisast üks küllimit kartuhlid warrastan Moisa kartuli kuhjast.
selle peale Moistisd Koho Mehhed et Andrus Kork saab ööks ja päwaks kinni pandud
ja Anno Künnapu todi kohto ette selle pärrast et ta Moisa Kartuhle ma pealt warrastas kartuhlid selle peale moistisd Kohto mehhed et Anno Künnapu Maksab 25 Koppik Walla laeka.
Kohtomehhed ollid.
Kohto Mees Mihkel Ennopärk XXX
Körwa Mehhed Jaen Olman XXX Andrus Lemloh XXX
Kirjotaja Andrus Lemloh XXX
